（各司其職）排隊師 捉票師 收集師

排隊師 - 排隊排到天荒地老
為求種票同收錢既老人家知難而退

捉票師 - 兩眼關七
捉尻d亮票既獻世派人

收集師 - 整合今日既選舉核彈
一舉呈上比各個英美議員

一定要有人做收集師呀

海馬
掌心雷

種票

排你老母咩, on9

咩師都好，睇清楚係咪自己人先
自己友都有好多懵撚、第一次投唔識規矩

排你老母系

打尖

ok 我錯 咁唔要排隊師了